[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3328)

fast

快到

全黑

搶你老母

輸到仆街

0角

比勒唔係玩9我呀？
入啦屌

乞

半大味啊

誤中

你又角細我又角細

屌又針左成個月糧

訓超完我去訓啦
冇得乞既今晚

有人派未
卡爾馬針到仆街

6點大波allin了 輸埋一個月唔賭

等健三巴

有人派未

想乞

半和好d.....

你角細我又角細 吹咩

冇跟我明？

月頭輸晒份糧

未月頭已經豬緊

屌你比勒...

我屌你老母半0全10？

兵工x甘美奧大波

半1全13都有啦

有人派未 針撚哂

19勝 5走 26輸
7月到而家戰績
所以呢。。。不賭便是贏係岩

半8全8

屌你老母 舌精佬is back

不要再提賤種比甲亨克半6全8

明明睇啲盤中曬走去all in左角

比人ban左？

邊個黎

比勒cup派100

琴晚屌完女泰妹

在

是咪幻覺 0-0

Lm

我

比勒快cup

一角都無抵輸

Ok

lm

邊個

jer爆佢 靠你

ok

訓先 聽朝番早 起身屌波

將卡爾馬贏嗰筆推左落比勒到
點知比人cup
依家仲要額外輸多注比勒
仲有條過關死係比勒到
比勒一定要cup

same

切記遠離賭博, 賭博會令你傾家蕩產, 不能令你財務自由。

引用書本精句:

你是敗在罪惡上。你身上的原罪：僥倖、貪婪、欺騙。這些罪惡原本就隱藏在你的體內,甚至你自己都察覺不到。直到有一天,賭博打開那扇門,把它們全部釋放了出來.

我將用我慘痛的經歷勸告你，收手吧！你必定會輸。因為坐在你對面，和你對賭的，不是賭場，也不是荷官，也不是你自己，和你對賭的是你內心的魔鬼。 你戰勝不了魔鬼

245 半大抽1 100

卡爾馬真係

Me

好

有得乞 兄弟快

LM

睇左半場 係主玩野 一落兩邊攻擊勁到

好耐冇見

想死

追擊富女

唔明牙 幫主

本身要客補飛 點知轉盤變左超水
卡爾馬又比人cup
如果冇比人cup可以不敗有贏
所以都要講句 卡爾馬Dllm成隊空難啦

係啦你叻晒啦 魯賓卡山

屌你老母

卡爾馬唔降班真係冇天理，四連敗仲打假波

有 全北氣咳

做咩改名

不過北歐狗比人捉到打假都係罰得好輕，上年維京打候格比人捉到打假，好似最尾都係罰錢了事，賽都唔洗停，根本足協都係既得利益者

半1全10我自含

你玩撚埋我個份 場場角細

轉運近期有羊嗎

輸到pk，岩先又輸400

2c -8

全晚一場重心又中

已經係今晚最易大角個場

我了

6點阿甲買咩好 就維護

角大

3c -7

4c-6

半1全10你大我啊?

冰c呀屌你

大波

中硬啦

冇人叫反cup 波po 24

大波點叫 gg

追和未未

幾場波足夠害死好多人了

屌 比勒唔好斷我仆街

又輸

比勒反cup！
法乙冰角！

5皮大蛇

比勒快cup!!

比勒撚鳩我

禁屌唔入 好波

比勒針
屌你追和輸半過關唔洗死先啦
你連追和都追唔到

訓醒我要見到cup

追和當贏 快手

以後轉盤必買下盤

封咩

12m

VAR 主12m

主12m!!!!?

羅連贏2粒停角啦

miss?

邊隊12m又唔撚講

主

南華定傑志12m呀成班柒頭

仆街黑哨

齊贏

已輸晒

VAR check完話無12M

黑撚到咁？

咁都冇？

屌你老母咁都黑走

黑哨死全家

點撚樣做球證呀黑哨

Ok針到仆街
連輸場假波

和都冇 我屌死你老母

抵撚你地輸邊隊12m都唔撚識報

咁明顯都冇ball hand..

黑哨死未

巴黎對家水泥gel

2分鐘2球未

祝你贏多啲有錢睇醫生

比勒好似艾夫cup la

6c-4

下場

比勒被黑 痴撚線

18射4中0入球

假撚到

半格都無得你走

asw可唔可以燈死保利

勁撚假 咁都唔比12m

漢堡劇本 2幾射 0入球

95' 1-1

半一上盤

我諗有部份球員都收左$

黑哨收大份

依個一定
主隊一係禁區附近就係咁甩

羅2.5 大ok
?

仆街 比個絕殺啦 輸半啦屌

又射飛機正一冚家產

屌你個閪又射上去 個龍門有冇咁撚高呀

依家先入有撚用

1:1

主有12m未

goal

！！！

Cup埋未

嘩屌 過山車

Cup ar

好 就cup埋 大家集氣

比勒cup！ 派我

補幾多？

集氣！

未傾掂數 冇講

求劇本

2:1 來了

cup佢老母

禁區外 罸球

快撚d入

比勒快入波

主快入

1:1完

咁都俾你地乞到半格

1:1ft

11 8c ft

DLLM

唉 比垃圾 想死

輸半 好過冇
不過真心要屌7個黑哨

比人黑左球12m

屌 貪主盤平半低水 要左主w

黑左12m
邊冇計?

等我地有$捐比你老母執藥

下盤咁都冇全格

職乞出場 有冇人派

買咗聖保利可以幫襯你老母

TG channel 有人買左主勝5皮... 真心唔抵，黑走左個12m

主客和定亞洲盤

法乙9.5咁樣閪撚埋

主客

戇撚鳩 買咁大竟然唔買盤

買親細都啱啱好爆角完

頂多一分鐘都唔得
係要刷 贏緊都要刷

法乙初盤角開9.5定10.5？

9.5 1.6倍

馬會又汁到笑

法乙，9.5，1.6其實真係會覺得中左8成，點知馬會咁撚9閪架姐

最撚嬲係有個fd我買主盤
但係我見卡爾馬角細咁穩而且頭先比場假撚完就都係要左角細
點知又比人絕殺

阿甲 10.5細？

有無人買主盤

allin左

7日追5萬 本1千
1.班菲特 亞盤1.82 500$

7日追5萬 本1千
1.班菲特 亞盤1.82 500$
2.羅沙里奧 2/2.5 入球大 300$

天都未光又要起身返工

我都起身了

放工賭波了

0600 客FG

角大 10.5b

起身 賭即場

又封乜鳩

會所 on shift咁返

垃圾工 辭左佢啦

冇人數c

屌唔開即場 呃手足起身

屌又取消？

做埋8月唔做

唔係又唔開呀？

狗會係咪未搵到ink睇波

1

開了

買左10.5

d c黎得咁慢

Any link

2c

22222

10.5b

我都中伏

買半主係咪24

客fg

客應該有角

主fd

10分鐘1c咩玩法

屌你上季個第2點拎番黎

Fg

9.5-10.5

1.5b買唔買

幾好 但2隊得3射唔想入住

好allin

0:1 炸

針

Dllm

boom

客gel得

屌炸

艾夫斯堡

1.5b

角呢 又要屌？

Allin左1.5b上

oreo做咩撚咁勁

主隊廢到咁 等針

4c

4c 又開硬了

劇本=客禁屌 主入

今晚韓角大再黎

上

主w ok??allin左

批准

我都allin左

波皮都掂唔到

1.5 b上

禁屌唔gel幾時gel

上半一球先

買左主盤如何部署

坐和望贏 怕閪

平手盤怕咩

點拎第二架 比人禁屌到咁
還我血汗錢

屌 40min 加埋先5射

乙組第二

兩球好無

佢笑撚死我 個ching做唔足功課

又假封

主12m

主fg沖啊！

sor手足 未訓醒無睇清楚

乜都無

365 12m

真12m 主

唔好又miss

miss 啦屌

Fg!!!

禁區外黎

避到一次 避唔到兩次

跪地求入

10

主fg收米！

中出中出

係

阿乙

頂到完場

又炸撚完比人入 好野

班cup 6倍

主頂撚住 想食早餐

阿仙妓頂撚住

9.5b要？

5串1 勁針卡爾馬 屍都收唔返

有得補飛

主場飛機盃都無

阿記真係廢到 比里昂cup到

無睇場波 見球探彈2-1開心左一分鐘

甘美奧

我仲諗住走到盤

星期五打牌 有冇人join

天仙局

不要說了 賭博麻醉自己了

中出即飛

冰c 要針了

屌你老母 唔記得買甘美奧半大

買左

唔使跳 客好多角

唔中我切柒呀

買左9.5b?

一陣刷到仆街

繼續叫1.5b

你冇柒

輕鬆

1.5大 快上

7點下盤必勝

班 反cup

快20/11

有角先有cup

掃到落8.5 銀行 馬會都冇晒錢
all in or nothing

入未呀

入未呀 屌

冇角？

11c完派100
冇9c完就退post了

冇角 要針了

入未

買左甘美奧想死

場阿甲係咪冇底線無角球既

入波喇

Allin 1.5b仲未有既

大家唔洗留喇 預左退post

555555

入多球好無

30分鐘點會有6c

Last 30min

領先緊都有角 檢討下蹬垃圾班菲特

666666

25min 1.5b

球探成日壞

比你入多球 唔洗比角我

7

無端端就刷

買左9.5b 求開11隻俾全部角大手足有錢買裝上前線！！

係要入細邪一邪

魯山

唔係掛

8c 刷到傻

20min 1.5b

輕鬆角大

8.5-10.5

入波未

8888

4分鐘4角

on9

甘美奧仲未半大
驚頭先位手足要切柒

挽留 派得

冰左半個鐘

888888

上𠾐

笑了

10.5 9.5s頂撚住

有既

客一定有角

假希望 賭咁耐 慣了

9c 入波未

根本未驚過

10了

10c

角細 投降

客未出力

想追12.5b

點會買細

11未？ 唔好撚

想繼續刷

放心啦

1.5慘死

9.5

好快 準備抽未

11分鐘刷6角

又輸多3k

10mins 6c

甘美澳又針

甘美奧仆街仔

刷咁多角都冇入波 垃撚圾

11c

中左10抽1派100

又無限角

10.5

8.5-10.5搞掂

9.5s 10.5s 死哂

有冇角大派？

屌又衰比角球,想死

派你 留tg

派我未

9.5-12.5s

屌 追和未呀

披嚇 下場我推 中左就你唔洗抽

屌 我嗰1.5b

冇人派我

馬會

2:0派100

Same

冇事啊chingLm

1:1未

炸完對家贏

慘

Arsenal 上盤gel

12.5b追唔追得過

咁堅抽

班菲特我屌你老母

幫大家叫埋果球

原來琴日7角 訓左冇睇

6.5b 100%

求多2角補返角細條數

手持3注主Ng 想4

兵工廠入多粒開-1

我又針到仆街
法乙咁撚樣開10角

甘美奧入未呀

俄假食屎啦

我嗰1.5b

咁狠 仲要3注

炸完次次唔撚識入 屌你老母

巴塞玩傳控

買少少主第二粒算

冇人理

1:0完場 又撚狗

爆完10.5s就唔刷dllm

封？

12c

假封左下

一追12.5 13.5b就唔刷

屌你兵工廠入多粒開-1啦

輸撚7哂啦 屌你老母

比多角黎

角球好易買

放工派吧
要做奴隸先

C兄好燈下

主隊頂住好嗎

高追

下場買咩

隊死仆街上年西到而家

我呢

比多角黎啦dllm

屌 點解我會買1.5b

甘美奧屌你咩
一球中龍都冇

唔出啦

補6 可能有c

比多c夠 9.5 10.5 11.5s 12.5b

全敗準備

不如罷賭，冇人性

補6咁耐 我屌 立即完場

又撚狗

追和未

1.5大就派

訓醒 卡馬爾重未派錢

補6冇角不如唔好踢

派就有

兵工廠就入

派咩

Ok until we score

兵工廠快閪啲絕殺啦

下盤無錢收

絕殺角未

Arsenal易到

ft 1:0 12c

12c完

完 手足慘

嘩角大送錢

他媽媽真係全炒

正常 高追

12.5s gel

果然啦

刷個下補都好d

輸4了 出燈水求派

半4全12

係 爆左先買真係

琴晚條3x1又全對家 買角又全爆

5倍主win無入手

13.5都有

跟住買咩？

巴甲下半場nba ok?半主串左大波

甘仔唔好撚狗

屌那星買大細波針撚左6k

冇呀
我8.5-10.5停左啦

買角大啦

那有錢

阿甲角大？

我嗰1.5b慘死

hi

圖庫曼上季角大隊

甘美試下入返兩粒先

唔識買角.... 琴晚場瑞假

8:10開硬半大

要入夠3粒

我計好左 仲買

正常角大啦

跟你了

求水 最後50

要等囉有時

3.5 5倍

等高水屌落去9.5啦

1.5大

依個寶高我諗都唔會係以前個寶高啦

你咁旺 如果我咁都黑到你嘅 真係可以出燈水

角 大 下 盤

屌你啦 味一樣

Yurab

25狗

留錢今晚先玩

回家啦

起5腳都唔中龍 甘仔想點架

半場唔會一粒都冇掛

大是大非前放低小恩怨

唉買撚錯野 3.55倍半主哂左

唔入比人入啦屌你地

咪講咁多放低場半大先

甘美肯出愛華頓未呀

阿甲角點買

阿甲

再allin左主了

等一陣先

唉巴甲全大24

睇往績 打親都係6-7角完

未

因為覺得呢場大波

上啊半大

等寶蛇角水

8.5s

半一詩 字趙敏

8.5s 1.97入咗

今朝場角大又係派錢咁派
下半狂刷角

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

0810有無手足要左主

羅沙fg 拍定手先

2.02了

fg再cup deal?

Fg>no goal

呢場唔買角住

我6.5先買？

gun

百屌成才未 甘美奧

細波細角 悶波一場

下次先

一鋪過買大

甘美奧連依隊都贏唔到

甘美養生波

瘋狂鳩射

屌你甘美對家廢到仆街喎咁撚樣都入唔到波？

甘d中場唔想踢 有得一早交波又唔交

ok cashed

甘美奧11射0中

要左客點搞

韓假先

成班飛機佬

同普蛇對左

甘仔11號

又岩 想賭輸曬就跳樓死

巴甲主十二場入3失20，甘美奧咁都贏唔到真係可以空難

垃圾波屌你老母串你大波0:0完場

仆街甘美奧針到砰砰聲

主頂住呀🙏🏻

死還死，記得攬返幾件高官一齊落去
死都要死得有價值

我諗都0:1完場

手足精神

呢場細硬

睇數據到底主係屌打緊定比人屌打緊

巴甲奇蹟大波得唔得

蔚山現代2:1

買$30 7.5s

愛華頓上場戴帽得唔得

oreo 大波未

甘美奧我屌你老母入啦

oreo gooooooal

01!

0:1 阿甲

中央!!!!!!111

大波準備 風巴

King 蛇 勁中

屌你甘美奧快撚啲啦入未呀

中央

上盤24

即場半場，角球中位數有機會低見5.5

上盤想輸半

6.5 7.5大啦上半場細，下半場大

甘美奧對隊垃圾都贏唔到抵輸

慣 一陣就2:1 好撚on9

唔好又一球到尾呀

無入球入手

真

上電未主隊 半場追和先

我都希望係

6.5 2 倍就入

甘美奧玩夠未，主隊上場俾隊不知名炒4球喎

半大 please

主ng

快半大

唉甘美奧

頂住就fat

其實高水半一博得過

甘美奧實補到入

g持

甘美最仆街係比人入埋叫都無得叫

2C
見到都唔想買
兩邊踢到Pat屎咁

主隊贏埋佢啦

大波夢已死

0:0

半大夢實現未

甘美14射1中

落到4.5，我考慮下角大

又唔落底同射門？

兩邊尻射

屌你老母臭閪甘美奧

下半先算

甘美屌你老母

西米露完

屌 甘美奧

冇半大

全大訓身

我講下笑 我買左無入球

等爆

波膽1:1完

大硬

橙

收到 寶蛇 即補飛

即場買咩好

次次半場開親最低中位數都冇好野

比你贏半

角球冇買到呢場

買左賽前3，5b

似大定細

求派

憑咩到你 乞左成朝都未乞到

正常

大波？ 5倍-3

快手入開大波

yes

冇理會 呢場冇一面睇好有角球

我尾關

3.5 定2.5

c大？

淡定呀寶蛇

3.5

祝中

買左即場2.5 大到2.5都贏

ok 0:4大家開心

求派 包360"正反手混合gel 叫反cup 打氣 即場投注策略建議 代找吞精自含 心理輔導 追數斬人抹黑 落降頭 通靈 等全套服務 不成功不收費

本店將於8月1日光榮結業,多謝大家咁耐以黎既支持

及後可能係不久的將來於講故台見到本人親自連載的玄幻小說,亦請大家多多支持

快少少 60mins前有一球就有機 阿甲次次都係一入就兩球

淡定啦 睇好2:2 1:3

放火燒馬會

8月1有大財團注資？

睇好邊隊

4.5買小小湊下熱鬧囉

3.5先

戒

收到風 2:1 3:1

11

1-1

主2中呀喂！cup埋收多啲

買左主係咪等輸曬

咁都大唔到 食屎啦

等cup

之後見我唔到了byebye

又反cup?
有冇咁密

Cup佢啦臭閪

快CUP啊主隊 買左8000

快啦

幫主閉關潛修十八掌？

飛？

支持

即場客隊贏波派1個200
頭3抽1

me

又係到吹 撚屌

playhard風花 日日羊 今次仲唔係中我？

3.5角大輕鬆

沖擊波留兩次名建議取消資格

冰角啊

888

起碼入多粒

66%機會中

角大倒水咁落飛

角買典買

me 第四 咪咁啦

兩粒係基本野

主反cup抽2個派150，payme派

4.5最盡 主應該有角

未見過下盤1.94可以食全格
今場都唔會見到

輸到傻左

Lmlm

我都係等緊4.5高水

3c

5.5 wor
點等？

屌3c

有冇10倍

4444

Lm!! 同路

唔好買西波追數

冇7頭allin 咗。。。

5.5cashed

連c雅

Okk

又卡5就好笑

買少少6.5

5.5b 8.5s

等乞

咁你針 我同寶高 2.5 3.5叫緊糊

100%的波...

過多兩日走 屌

估下會唔會10c完

連C雅

6.5B等高水入小小玩下

交間公司俾你拎晒流動資金才是正路吧

客隊紅格

6.5

我買主盤啊 無吹

主cup+7c

1-2

1:2

1-2 了

Cup唔到了

紅格即入

Wa diu

寶蛇fatfat

Jump了

仲話想cup，cup你老母咩垃圾圖狗

準備

頭先仲諗緊買幾多萬客下球就入左

yes 幫我叫埋粒3.5

丐幫全面進場
有米派牙

角大要入貨了

2.5b@3.25 goal

4倍ng一買即入

冇半大比返全大3.5大我啦

圖狗曼體育會正一賤種黎

1:3 或2:2

快啲3.5大

屌你再cup啦

抽我未

6.5入少少 主一定有角 有5.5再買

me OK?

主Ng

中央!!!!!

我了 我了 我了 我了 我了

反摩 (500上10k)

6.5已上車
出角吧

2.9 2.5B